首輪制裁名單應包括司法界－特別是法官

香港人應向美國表達如下共識：
首輪制裁名單應包括司法界－特別是法官

其他歷史級罪人榜上有名，係理所當然既事。
但係，如果美國既制裁名單上面可以有司法界人士，將會釋出強而有力既訊息同震攝力。
1. 香港司法已經係不公不義
2. 非政界人士都會被制裁 只要危害人權 就無一幸免

我一直都信奉一件事：
戰爭面前，法律收聲，
法律出聲，即係宣戰。

過去一年，法庭有幾不公，
香港人有目共睹，法庭同法官既罪行已經多都唔識數

默允酷刑、假證供
已經好多單手足係上庭之前，表示及投訴自己被黑警虐打、迫供、威脅，但法官一律睇唔到。同時，有幾單係證物係開審之前被郁過、公開，有被插贓嫁禍之嫌，唔好意思，法庭話睇唔到。

雙重標準到極致
你申請禁制令，唔批；政府申請禁制令，即批。
抗爭者被私刑，理然！因為你做壞事；黑警被打，香港市民罪該萬死，不能饒恕，重判。
抗爭者申請保釋，唔批，唔需要原因；黑警申請唔開名，即批，保護警務人員

推卸責任 諉過於人
被捕人士得不到最基本保障，唔知，睇唔到，幫唔到你。
投訴黑警，呢到唔係監警會。
除咗程序，我咩都唔知，所有常理我都唔識，唔會提出最基本程序以外既疑問

我想講，你係法官之前，你係一個人，呢個世界除咗所謂「程序」，重有「常理」。
被告係被捕後，莫名其妙重傷，任何人都會覺得有問題，認為首要必須理解發生咩事，
可能係程序上，的確做唔到啲咩，但係情理上，你可以還公眾一個真相；
重有而家黑警大規模濫捕，而相對定罪率低既情況下，作為法官，你絕對可以提出質疑。

但係，所有法官全部捨棄做人，維護法治既責任推卸畀（制度）同（程序），
彷彿當自己只係一部審判機器。

營造法治霸權
事實上，1997年到而家，呢批法官都係港共既人，全部都係經過行政長官委任，所謂咩獨立既委員會都係虛偽既假貨，當行政、立法界別都被中共完全侵蝕下，試問社會重有咩非中共屬意既司法人材提名畀行政長官？呢班所謂既法官，就係中共屬意既人，就係港共既一部分，而且全部都係騎劫英國遺產既寄生蟲。

呢班寄生蟲已經唔可以提供一個公平公正既審訊，無程序公義，亦無無罪推論，一切都根據自己政見、個人喜好、北京意願去審判，然後一畀人批評、指責，就會將以前英國遺留落黎既法治黎做擋箭牌，即使自己幾不公，全世界都唔可以批評自己，將自己打造成不能侵犯既霸權。

而香港變到今時今日咁，正正因為呢班人，拎住假法治揾飯食。

我好希望美國可以制裁呢班人，哪怕幾位都好，所以我希望可以凝聚一個共識，
就係人權法要劍指呢班寄生蟲。

雷聲大雨點小 前題係要有實質制裁行動

新聞界都應該佔一席位無錯就係講緊cctvb

唔小心揀咗不推文

想知負皮嗰兩條友有咩理據
唔好制裁法官

1 林鄭
2 PK TANG
3 leekachu
4 大波華
5 高級警
6 中級警
7 低級警
8 法官
9 Solomon's best FD
10

推

Push

push

一定要制裁法官，亂咁判又冇後果

一來極難入罪
二來一個人都未成入罪就不斷擴大範圍做乜鳩

up

梁卓然
杜浩成
蘇惠德
蘇文隆
吳重儀
嚴舜儀
香淑嫻

律政屍

譚文豪本人?

真係幾好笑，
名單都未出，討論共識已經畫地自限
好彩上年冇聽你講，唔好舉美國旗，唔係可能連人權法都冇

除非法官話自己唔知呢個政權係獨裁 極權 暴力啦
否則知道後仍然願意為呢個政權審判香港人
咁又點會係無辜呢

通街都係處都唔識？

班仆街狗官

最緊要先揀幾個殺雞儆猴

如果放生呢班法官
影響的唔止係香港
而係影響埋世界各地仍然被獨裁政權迫害的人民
因為當地的「法官」會繼續認為錯的唔係自己 繼續沉默地為政權清除異見人士
所以而家就要拎香港法官黎開第一刀
話比全世界知 所有與獨裁政權為伍的人都唔係無辜
佢地要為自己的所作所為負上責任 法官亦唔能夠置身事外

法官係法治一部分
理應為葬送法治付出代價

行政立法機關都有份，冇理由少咗司法

袁花=曱甴

10 袁花

冇人話唔告任何人
係次序問題

你告得入幾個黑警
等佢爆料上層俾咩命令佢
一層一層咁告上去
先煮得死高級既人

一開始打大佬
俾你到盡咪做錯咗囉，sorry囉
唔會有刑事責任

駁我嘛

XX面前，平民含撚

應該聚焦係制裁力度，吾係名單

係咪會有國際刑警過嚟拉人？

紅法官一定制裁

why not both

仲有DQ主任一定要有

唔會啦 一陣俾人口實話干預新聞自由
加上新聞界又唔係制度一部分
要制裁都未輪到cctvb啦

波打警察案定左罪未
暴動案現場拉唔到人,法官所謂證據竟然係廚房老雜屋企無電腦係身有屎

我相信通街都係處乃自欺欺人, 唔敢睇判案書

所謂飯民死忠就係一班從不看判案書幻想奶共法官係青天大老爺的人

'一開始打大佬
俾你到盡咪做錯咗囉，sorry囉
唔會有刑事責任'

依你logic唔好制裁特首?

講左好多次，一定要包法官
d支共官員有d 根本冇資產好制裁
光頭狗果d簡直浪費左個位

我冇話唔做
但係做咗最易入又重罪既黑警
打響頭炮先

有人告入咗
你咪可以用佢供詞
甚至俾佢博減刑督灰督高層
咁先有機會告上面

你單憑份判詞可以告嗰法官乜野

點解要有先後
唔可以同時做?

咪各階級/界別釘死一個先

你自己問下楊onq

合約糾紛打官司都唔係打一個issue
你谷死一邊戰果未完理想咪就奶野

同意

制裁法官應該會對政治判決有正面影響。

咁一定要加埋unhealthy wind啦

杜

彭寶琴
杜浩成
最出位呢兩件

要告法官不論法律定政治上都極難
黑警反而大把片做證據

美國可以投放既資源唔係無限
與其浪費精神時間係告唔到目標
點解唔叫哂黑警先
你告到十個八個自然有人爆鑊
到時再告上一層先易

冇人督灰或爆內幕野
你點樣證明一個法官惡意、有心地參與人道罪行
而唔係僅係價值觀或判錯？
量刑本身就容許相當大既主觀因素
有啲官判重有啲判輕根本好平常

你想告某一法官
至少揾條法律撚

平反64都極難
叫足幾十年係咪要政治問責

只要去到制裁共鬼法官
手足claim庇護的可能性會大升
到時咪可以安全爆料

係咪因為難就要香港人放棄班仔女先

在整定一個紅官嘅名單

是

紅官名單之一
大家繼續收集

無錯,班狗官權力大但助紂為虐

彭寶琴（1962年－），香港特別行政區高等法院原訟法庭法官，主審2016年農曆新年旺角騷亂[1][2]及潘曉穎命案等。

另一名自稱內地遊客的男子，於庭內朝陪審團方向拍攝，並傳送到微信的聊天室當中，違犯《簡易治罪條例》，彭寶琴則相信其為不認識法律、不熟悉司法程序的無心之失。

制裁首選

五毛黎， 一早block 左啦

彭寶琴都冇

一時記漏

唔差在加埋楊振權？

李運騰
周家明
彭寶琴

認同，推

仲有操控選舉制度嘅馮驊

立場新聞寫手為紅官護航

呢條友係立場寫開野

仲係自己facebook把香港法官屢次針對異見士講成係保守

用攬炒團隊Tier 1 制裁名單o唔ok?

哇 屌
睇到勁撚嬲

制栽余若海

原來司法迫害惡意針對屈到異見者判監
係立場新聞的法律界友好眼中只係保守左d姐

三權都要有份喇!

72183110111

暫委法官 = 共產黨員
冇例外

你誤會咗人權法既制裁等於司法制裁。

人權法本身就係一種政治產物，係美國內政，佢制裁既方法都能夠以美國既行政手段去進行，例如：資產凍結、禁止入境等，最多係去遊說其他盟友去制裁，對於絕有可能冇資產係海外既低層黑警，甚至中層黑警係冇辦法做成直接打擊，而且好多中低層根本係nobody，就算美國制裁佢，都冇咩作用。

所以，你講既「次序」，一層一層上去，係唔成立。

同時，美國只會願意制裁，係國際有名有姓，有頭有面既人，即係大粒野。因為人權法，作為政治產物，更有威力係其指標性同震攝力，如果佢制裁林鄭月娥，差唔多等於佢否定咗成個林鄭政權，同理，如果佢願意制裁深藍法官，亦表示美國對香港法制已經完全失去信心，係一種對大環境既警示。

表面上，人權法係針對「人」，
暗地其實係一種「殺雞儆猴」既約束作用，係一種政治表態。